12月5日 5:00PM 香港交易所天台

今日真係死得人多

強勢板塊洗倉

d牛死曬